大媽究竟要趕盡殺絕香港人到幾時

旺角去到尖沙嘴再去銅鑼灣
新聞訪問個大媽仲可以理直氣壯話自己新移民，唔識法律，一味係度強調自己無犯法，點解我地要趕盡殺絕大媽群。

其他紮根係度的人一早已有默契，你地班大媽初黎報到就係度搞破壞，擾亂生態圈，再話人逼害你。
厚面皮到呢，又聲大夾惡，d阿叔阿伯都唔知咩心態，驅風煲老嘔湯咩，成日比飲茶錢d大媽。

恭喜大媽成功爭取街頭賣藝賣身賺錢合法化

「香港係有自由既地方」

人無恥則無敵 不斷營造個弱勢同比人恰既形象搏同情

岩啊 所以幾唔中意大媽 都無野可以做到
破壞左自由同上面有咩分別

根本呢個就係一個局 一個圈套

返大灣區唱啦屌你老母

正苦做好d文創配套
比大媽選個代表去西九xiqu做表演發聲
保育大媽文化

大媽掛住選代表仲唔狗咬狗骨

好多由支那黎既人都係共諜,包括大媽,目的係破壞香港社會制度同生活.

香港就係大灣一部分 不喜歡可以移民

點解大媽唔去大灣區？
同聲同氣 無縫融入。

見到你個title已經覺得香港人好撚抵死
大媽趕盡殺絕香港人

大媽打倒尖沙嘴原有文化生態

呢d時候先會話有自由